canon 定nikon

canon 正皮
nikon 負皮

Sony

我用Nikon
但想投Canon

Canon多平鏡
利申用nikon

pish

Eos M3係目前巿面上的大牌子黎講，功能最全面最適合居家旅行的APS-C機，個人建議單買BODY再去買支二手或水貨22mm定焦餅鏡加埋11-22,完美

Nikon 無AA filter, sharp 好多

你當Fuji死架?

兩間簡一定canon
有其他一定Sony啦 不過貴

新手想買部入門機
諗緊canon 760d或者nikon d5600

sony

上 flickr search d5500 （較多）同 760d 既相 ，會發現Nikon sharp 好多